教育局係咪應該改名 ?

教 ? 育 ?

索性叫考評局算啦

教畜局

原來有人叫教育局

利申叫開考評局

認真？兩個部門嚟㗎喎

吳克儉旅遊局

政府部門/公營機構都未識分

鳩郁局